有圖為證 2月恆現貨收31300

兩張圖分別係2007年見頂大趺後11月走勢/2018年2月大趺後走勢
2007年大趺後係11月最後一個星期彈左上0.618 29539再回後到0.5 28791收市

而2018年2月大趺後 大市反彈到0.5 31306 相信下星期係星後一個星期
大市會彈上0.618 31820 再回落到0.5收市

咁易估
無窮人

散戶唔信

大戶咁先收到散戶皮

最後一星期31800已到
2月回到31300收市

Ching依個係咩網

恒指收31400

富途

一百點姐 洗唔洗計咁盡

係咪準備聽日又爆返上

可能橫行呢

0.62 0.5 係指咩
樓主都幾準
點睇後市?

未見

黃金比率
先跌/橫行後升

請問0.5即係幾多點？

又中

又中
跟住黎炒期指咪發左

31300

發就無 開市沽左小小咁

咁根據07年走勢，而家應該仲有得跌？

股神 3月點睇

4浪細b浪？

未見全年頂,咁點解拎07年高位黎講既 ?